{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047661",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 이대감펜션"
    },
    "text": "イデガムペンションは江原道旌善に位置する農漁村民宿業者で、朝陽江と山が見える美しい景色で休息を楽しむことができる場所です。 当店は常に清潔な環境を維持し改善することで、お客様の快適な宿泊のために最善を尽くしています。 旌善は週末市と2日7日5日市があるところで、そこから地元の食べ物である鼻の背負い投げ、そばチヂミ、コンドゥレご飯、チャンカルグクスなどを味わうことができます。 ここは家族、友人、恋人、知人と一緒に暖かい思い出を作るのに良い場所です。 内部にはWi-Fiが提供され、バーベキューを楽しめる空間も設けられています。 しかし、喫煙は室内では禁止されているため、バーベキュー場をご利用ください。 また、山火事に注意するために裏山の木々が乾燥しますので注意してください。 タンスは使用が禁止されており、各部屋のハンガーをご利用ください。 また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 バーベキュー利用時間は制限がなく、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 炭とグリルは別途料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。 メゾネットタイプの一軒家客室は禁煙室で、ペットは最大2匹まで収容できます。 ペット連れは不可であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イデガムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "イデガムペンションは江原道旌善に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションの周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "イデガムペンションの周辺からは、朝陽江と山が見える美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "イデガムペンションは農漁村民宿業者であり、清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンション周辺で味わえる地元の食べ物はありますか？",
            "answer": "イデガムペンション周辺では鼻の背負い投げ、そばチヂミ、コンドゥレご飯、チャンカルグクスなどの地元の食べ物を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションは誰と一緒に利用することができますか？",
            "answer": "イデガムペンションは家族、友人、恋人、知人と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、イデガムペンションではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、イデガムペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "イデガムペンションの室内は禁煙ですが、バーベキュー場で喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イデガムペンションの営業時間は22時までですが、22時以降に入室する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "イデガムペンションでは最大2匹までのペットの宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 464
    }
}